黑哨都贏唔到鏝，仲點爭冠呀！！

係咩冠大家自己諗